其實花樣年華男主角唔係梁朝偉做既話，只係一個優柔寡斷既無用男人

邊度有廣東話link/重温

如果我有多張船飛，你會唔會同我一齊走？

Bbbbuyyyyyjjklpuyg

但現實就係有好多呢一類既人，只係無咁型

？

同樓豬講嘅嘢有乜分別？